「不評論個別個案」到底有冇得拆解？

歡迎大家比意見比班記者去回應以上回覆

好多年前已經用呢句
咁其實冇案件要評論

個別案件唔評論

一般案件唔值得個別拎出黎講

無敵耍太極

南京大屠殺歷史上只發生過一次，屬個別事件，不應追究？

所有人都係個別，所有野都唔需要評論